{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_024081",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.musinsa.com/app/goods/1347724",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "라이트웨이트 스키니 히든 밴딩 크롭 슬랙스 [미디엄 그레이] LIGHTWEIGHT SKINNY HIDDEN BANDING CROP SLACKS [MEDIUM GREY]"
    },
    "text": "ムシンサスタンダードブランドのスーツパンツ/スラックス製品です。 こちらはスラックスシリーズの中にあり、最もスリムなシルエットを持つスキニーフィットのクロップスラックスです。 この製品は4%のポリウレタンが含まれた双方向ストレッチT/R生地を使用し、伸縮性に優れ、自由な活動性を提供します。 また、夏場まで無理なく着用できるように薄さと軽い重量の平織生地で製作されています。 品質を高め毛羽立ち現象を改善するために原料塩方式を導入し、完成加工段階で5つの工程を追加して計9つの工程を経て加工されました。 このような加工過程を経た生地はKATRIのピーリングテスト基準を通過し、優れた品質を立証しました。 また、エラスティックバンドが外から見えないヒドゥンバンディング構造を適用し、すっきりとした着心地を提供します。 内部構造は高級メンズスーツパンツの仕様を適用し、新sturdyで安定的に結束できます。 腰の裾にシリコンプリンティング処理したウエストバンドを適用し、上着をズボンの中に入れた時、上着の裾が抜けにくいようにしました。 副資材としてはYKK社のファスナー及びフックを使用して耐久性を高め、天然牛の角ボタンで高級感を加えました。 また、トレンディなシルエットと様々な機能要素を備えており、デイリーアイテムとして活用度が非常に高い製品です。 この製品はライトウェイトベーシックブレザーと同じ生地を使用してセットアップスーツとしても活用できます。 また、29 ~ 39 歳の男性に非常に人気があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は双方向ストレッチT/R生地を使用しており、4%のポリウレタンを含んでいます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなシルエットを持っていますか？",
            "answer": "この製品はスキニーフィットのクロップスラックスで、最もスリムなシルエットを持っています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品は双方向ストレッチ生地を使用しており、伸縮性に優れています。また、薄さと軽い重量の平織生地で作られており、夏場でも快適に着用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような加工過程を経て作られていますか？",
            "answer": "この製品は原料塩方式を導入し、9つの工程を経て加工されています。加工過程を経た生地は品質が高く、ピーリングテスト基準を通過しました。"
        },
        {
            "question": "この製品の内部構造にはどのような仕様がありますか？",
            "answer": "この製品の内部構造は高級メンズスーツパンツの仕様を適用しており、結束力が強く安定しています。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなバンディング構造を持っていますか？",
            "answer": "この製品はヒドゥンバンディング構造を採用しており、エラスティックバンドが外から見えません。"
        },
        {
            "question": "この製品のウエストバンドにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この製品のウエストバンドにはシリコンプリンティング処理が施されており、上着をズボンの中に入れた時に裾が抜けにくくなっています。"
        },
        {
            "question": "この製品の副資材には何が使われていますか？",
            "answer": "この製品の副資材としてはYKK社のファスナー及びフックが使用されており、耐久性が高いです。また、高級感を出すために天然牛の角ボタンも使われています。"
        },
        {
            "question": "この製品は他のアイテムと組み合わせてセットアップスーツとしても使えますか？",
            "answer": "はい、この製品はライトウェイトベーシックブレザーと同じ生地を使用しており、セットアップスーツとしても利用できます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどの年齢層に人気ですか？",
            "answer": "この製品は特に29~39歳の男性に人気があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 572
    }
}